覺得淡咗，應唔應該開口問？

其實男人會唔會覺得答係多餘？
但個心真係好唔安樂

感情持續一段時間之後 都會無一開始啲激情

所以問黎真係多鳩餘呀柒頭

你想佢答你"係呀"咁呀？

你想問咩 點問先？？

如果佢答係，點收科

點解要去問一個已經知既答案

問左之後又可以點 可以做既野你就加倍努力 令大家可以有返以前既感覺

覺得單方面努力好無謂，會有d想let go

知道佢睇法，同佢建立共同目標，增進感情